[大家都係肥西]點解肥鬼妹咁正，欣宜就犯眾憎？

鬼妹肥就做Model

欣宜肥就豬哨

化幾濃都冇用

Ashley Graham
欣宜

差咁撚遠

樣

鬼妹上半身都叫豐滿個類
係隻腳恐怖少少

欣宜犯眾憎唔係淨係因為肥
而係因為佢造作,又成日消費死鬼老母
減完肥KEEP唔到又話咩自然美,咩肥都可以靚,仲有首乜鳩女神歌
跌落地執返咋沙

女神首歌見到個名都知一定係豬西唱

因為肥欣把口得個三幅屁，成日話肥先係活出真我，好撚煩

因為個樣靚囉

Shape問題

其實佢係似佢老豆
佢同父異母個妹又係差唔多樣